不分化 但捉狗

邊個開聲要人留邊個企第一度防線
其他全部守後一隔

有無得諗？

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

推

推呀

[建議]關於罷買！！！

可以提出建議，但係絕對唔可以鬧唔可以怪責，更加唔應該串唔應該冷嘲熱諷，咁樣只會破壞關係同信任

大家都想贏，只不過思考方式不同
每個人都有優點缺點
你覺得前線蠢，咁你有無佢地既勇氣去前線？

可能佢地做左一啲你地覺得絕對唔理智既行為，但係大家都應該以團結為前題，去解決依個問題，而唔係返返2014年互相指責